{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082996?place[place_type]=GID&place[gid]=1082996&place[latitude]=35.970495013&place[longitude]=127.4252675654&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 주양쉼터펜션"
    },
    "text": "周陽憩いの場は周辺に雲日岩盤日岩、九峰山、雲長山、龍潭湖、馬耳山など天恵の自然と山、渓谷、湖などがある単独で建てられた4つの一軒家で構成されています。 各家ごとに屋外テラスと広い芝生、砂利庭があり、恋人や家族及び団体が一緒に過ごすのに必要なキッチン施設が完備されています。 入室時間は午後2時以降で、退室時間は午前11時までです。 保護者を同伴しない未成年者の男女同室での宿泊はいかなる場合にも許可されず、大型犬は入室できませんが、ペットは入室できます。 寝室の入室はなるべく控えていただき、客室内では禁煙です。 屋外で喫煙してください。 火災および安全のため、バーベキュー調理は屋外でご利用ください。 午後10時以降は騒音や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 什器や備品が破損したり破損したりした場合は、賠償を原則とし、退室前にお知らせください。 退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったら連絡して退室検査を受けてください。 バーベキューの利用は5人以下は20,000ウォンで、6人以上は30,000ウォンです。 客室ではレンガ造りの家は2人から最大10人まで、ヒノキ家は2人から最大15人まで利用できます。 IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時以降で、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の男女同室での宿泊はいかなる場合にも許可されません。"
        },
        {
            "question": "大型犬は入室できますか？",
            "answer": "大型犬は入室できませんが、ペットは入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。屋外で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー調理はどこで利用できますか？",
            "answer": "火災および安全のため、バーベキュー調理は屋外でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "午後10時以降は騒音や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "什器や備品が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器や備品が破損したり破損したりした場合は、賠償を原則とし、退室前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの処理は必要ですか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は5人以下は20,000ウォンで、6人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "レンガ造りの家は2人から最大10人まで、ヒノキ家は2人から最大15人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 412
    }
}